我個心好痛

真係好痛
見到你同個女仔咁close 話要餵人食野
我仲要笑住講係囉 俾佢餵你啦
個心痛到仆街 同好失望
自從你話相處耐d 我天真以為係真
我仲好大方話it is ok
蠢到死 我冇憎你 係心痛
日日見住你咁開心 我好想快d離開
難受都要笑
我好多野想同你講 我諗你會逃避我
所以我將全部野放係心到
你拖住我同攬住我 我真心好心動
可惜 我對你黎講係唔重要
好希望好希望你可以成功 做到你想做既野

我唔夠人靚唔夠瘦

i know that feel 盡早放手斬纜啦，唔好再自我傷害

風四娘呀風四娘，自古多情空餘恨，莫要為郎愁！

媽呀 好痛
點解要咁對我 我都係人一個

我最近都遇到一樣既事不坊留低tg傾傾呀

我同好多人傾過 係自己走唔出黎姐

Same road